《未來戰士6》預告

又換人拍
跟返上集繼續落去咪幾好

條時間線係點？

直接抹走三四五
由第二集結局開始

老母同T-800又出返黎
咁阿仔呢？

雖然係咁，但都係伏味濃

續集之後，
之前果d全部ignore

上集已經係抹走第4集
今次仲要345都冇
其實我覺得上集都未至於爛片

真係只要諗到新故仔就點跳都得

John變到咁都唔爛

好唔吸引

唔算爛，係選角柒
除咗龍母

套野由支那重啟ge，算鳩數啦
劇本可能都係由支那提供，已經唔多想睇
仲諗住佢上集會繼續落去，唉

我覺得salvation 好睇
第三集john變左傻仔
第五集john變左奸角，為改而改
係salvation 最正路

難得見到州長有得升級，唔洗下下比人打到爛手爛面
真係想睇多一集先reboot

龍老母都唔夾個角色啦

其實接4都唔會有咩問題，5不知所謂啫，3同4時間線其實還可以

仆街個feel錯哂

音樂無 鄧鄧 鄧鄧鄧

有B片味

應該爛

依集應該唔係wo
占士金馬倫拎返版權
d劇本經佢睇過晒先拍ga wo

占爺執掌番 有保証口碑

佢有份 原裝Edward Furlong

平行宇宙呀！

marvel都係跟我地學嘢

你當平行世界

Christian Bale

老母老到

我覺得第5集講得通順個故事, 節奏快,
動作場面同CG都唔錯, 其實都唔算爛啦
可能大家唔鍾意John變反派啫
變型金剛嗰d就真係爛片喇

有原裝老母，可以期待下
如果真係爛片，老母應該唔肯拍

所以先請得郁莎拉肯出山

第二集

第二集係熔岩果集？？？

上次個套其實係比預告害死

好似冇乜feel

龍母拍邊套死邊套
星戰又係收皮

上集 美國本土 唔收得
係海外先回到本

龍媽呢 想睇龍媽

屎忽保咬人呀

是一部預計於2019年上映的美國科幻動作片，由提姆·米勒執導，大衛·S·高耶編劇。本片為「魔鬼終結者電影系列」的第六部電影，且被官方公告為1991年電影《魔鬼終結者2》的直接續集，並將中間推出的所有電影和電視劇作品都定調為其他時間線的故事。

接第二集 另一個平行宇宙 莎拉為主線

冇可能
佢個死樣邊可能仲拍到

未來戰士電視劇一早講過有平行宇宙
電影都有講過

前兩日踢州長但被彈飛果個黑人會唔會登場?

唔同時間線既故事

呢隻殲滅者個骨架仲假過t3

有無阿諾？

記得3好爛 ，john知道自己未來會死
想阻止審判日 但阻唔到

但我覺得3如果照住結局無得改變個觀念其實幾好睇

電視有d setting幾正，skynet有terminator會反返skynet

2翻炒 都已經極限
3一炒再炒 個套路已經唔掂

占爺呢次以莎拉做主導

過往 三 四 五都係John

呢一集童年John 怪怪地

屌完未呀個系列

John又死左
那上集搬返Kyle 出黎
今集就搬埋老母出黎

上集都有個洲長睇下
今集似出得1、2幕水人入場

有骨架已經弱點 第3 集已經tx

5個隻納米機器人 彼磁場打敗

本身未來戰士都係玩時光機，人類方同天網互去比大家仲早嘅時間去消滅大家，咁樣叉開左好多個時間線出嚟，但基本上“天網導致審判日嘅發生”呢點係每個時間線都必定發生，只係發生嘅時間點唔同

未來戰士嘅時光機甚至可以去到其他世界，例如異形大戰鐵血戰士宇宙、DC 宇宙、RoboCop 宇宙，甚至James Cameron 本身係想整合埋RoboCop 入terminator 宇宙，將RoboCop 成為Skynet 嘅祖先

其實T SAL已經係最好嘅ending

我記得bale果集已經玩半人半機械

4 5都有Kyle 第4其實那個未來....做得好好

過往3集都追殺john已經悶
占爺應該執掌 不會有咩閃失

佢係俾咗個CGI版權出黎 key上去

真唔真

如果真係有佢份我翻刷幾次

佢個樣會Key上個細路仔替身嗰度

細路替身+Edward Furlong key樣

占爺有份話第5集好睇

覺得老母拍個集已經係最好睇

想睇佢正宗成年版

打錯係龍母至岩 舊個啲得一二okay

唔得啦 變咗柒頭皮

道友樣，睇到會好失望

見到兩個短髮 一個呀婆 已經唔想睇

T1000?

阿婆係原裝sarah conner

有騰訊

key細路做咩
個老母都老到咁
情願佢操fit返Ed仔做John

RDJ都係道友操返fit
你睇下依家

冇得改咪出唔到新戲囉

幾時有ironman 大戰terminator

好傷心
睇住童年回憶俾支那污染
外國人當然冇野
但我地同支那血海深仇

其實龍母果集好地地做乜又要重啟...

其實之前果堆除左第三集之外 都無乜問題，而家真係為拍而拍，我真係唔太想再入場支持...廢事隔幾年又重拍，又多個宇宙

因為個版權成日俾人買來買去

唉屌完啦好嗎

依套野第三集我已經當佢完左啦，之後果啲為拍而拍，已經再無可能超越到第二集了

Join有出現過喺trailer咩

下集reboot?

鄧鄧 鄧鄧鄧

今集反派毫無反派味

好似睇緊d外國fans, youtubers 既二次創作影片咁

其實salvation 都正
做到果種好apocalypse, 好mechanical 既感覺
同埋都正路因為John冇死，就係要統軍
可惜之後既reboot

所以我幾鐘意salvation

個版權之前就係sarah conner同占士離婚
賣咗出去

如果大john con可以揾walkingdead daryl我覺得同 edward furlong幾似樣

reboot 咪創世智能 為拍而拍開三部曲
而家占爺掌旗 執爛灘

有無人覺得第三集其實幾好睇
FX 好鬼索

屌我睇到尾真係期待緊出
鄧鄧 鄧鄧鄧 鄧鄧 鄧鄧鄧
wowowo~ wowowo...
wowowo~ wowowo~~wo
無首歌就唔係未來戰士啦

清 識貨

有聲

其實接the dark knight個集仲好啦 二之後故事最正路最好睇同埋最合理
屌你老母第五集john變撚左奸角真係屌出黎

估唔到咁多人鐘意第五集
講年輕版sarah 係幾吸引嘅
但故事改到七彩

第三集個女terminator為加而加，成套片唔係咁好睇，係近尾以為無事但始終避唔開judgement day，個ending叫做好小小
Salvation係D巨型機械人唔啱feel, 但故仔幾OK喎, 其實個世界觀值得拍落去
第五集當黑歷史, 唔好提

睇完6個trailer，linda hamilton隔咗咁耐再出嚟，咁個故仔可以點交侍呢? 個細路囡係佢自己? 要再睇以後trailer先可下判斷，不過呢刻感覺唔太吸引

其實我覺得OK但係佢哋喺嗰預告度賣咗條橋出嚟

John is a terminator (twist)

屌我都笑左

我即刻上YouTube搵嚟聽

我好confuse呀
我記得之前睇第3集 又話佢阿媽死咗仲去佢阿媽個假墳墓度攞武器
明明再之後嗰一兩集好似都冇再提佢呀媽
好lost

點解T800 會老樣, 有無解釋過

5係咁回顧返12 d橋段好正
阿諾飛身撞敵方直升機好正

已經亂曬

除左1、2（3都得既）
4 5 6你當黑歷史、二次創作、同人 就得

第5集解釋過
因為佢人既外表部份為左更真實
都一樣設定會老化 有白頭髮

話佢中左白血病 去墨西哥避難 審判日始終會發生 只不過時間遲左

上星期六先重溫返2

第三集故事發展大綱其實無咩大問題
但角色差，劇情又差，更加同第二集比下去
自然覺得爛極
第四集我覺得好睇，Batman 做john好適合，而且唔再講回到過去追殺，講返場戰爭，個結局又比佢兜到。
第五集當獨立戲就得，系列真係唔掂。故事改到七彩都算，仲要john 必埋反派，本身個演員已經唔適合。唔係有州長同Emilia ，真係無嘢吸引。

一早要喇

一定爛
同天煞2, 變形金剛5 一樣

第5集只有1984？條線好睇

明明話Sarah已經死左，點解又出返嚟

我估話佢假死, 隱姓埋名

3入面莎拉已經死咗
所以都係都係黑歷史

人地講到明直接駁2
3唔計

假咩死
都話咗係第二集打後都唔關事

第三集係黑歷史

騰訊做金主....閪硬....

總之依家個status係：

老母冇死，變左老女人
John：不明
洲長：唔知人定T-800
奸角一個
半人半機械一個
再搭2條女

其實第五集唔算爛
佢前半段玩返舊作角色其實好睇
年老T800打後生T800
T1000追殺
但一到john變左奸角出場就完全搞亂檔

i will be back

5個john仲要好茄呢啡樣

其實我好想佢將4 拍落去
好鍾意套電影既氛圍
好有末日feel

Batman 做太型
5果個 好似二打鹿咁

好L爛

當獨立片係有娛樂性㗎
不過串埋落去舊作就好似....
係，平行時空的確係萬能key，喂你地拍片個班唔好咁攪啦

1/2/3 係時間線1
1/2/4 時間線2
1/5 時間線3
而家1/2/6 時間線4

2/4/5其實都ok, 只係5個結局on9,個時間線冇問題,只係唔收得，所以再reboot

另外重有一套tv, 平行世界

請教一下
從來未睇過 應該點開始好

你睇2 dc版，佢多5分鐘，講t800身上肉體會老

睇2/4就可以
3/5可以無視

1比較悶，主要講個仔，未來係反抗領袖，send自己個老豆番舊時，中出自己老母

仲諗住會有得聽 登登 登 登登

1最經典 23都係翻炒1

你用今日標準去睇1,好多位都似B片
睇左2先，先再追一吧

1同2都係占士金馬倫拍

1個時冇禁多$
州長演技又柒

入工廠時特技最明顯

睇2/4/1會好過1/2/3/4/5禁睇落去

2 3 4 5 1

拍比女權睇

如果要睇曬1-5
我會排24513
tv請無視

1係可以唔睇
3/4/5係完全冇關係
睇2/3, 2/4, 2/5個故事都講得通

無 登登 登 登登
入場意慾減半

REBOOT完仲唔夠皮...今次又想點呀?

on9 唔睇1點知2講咩
如果睇埋2 加長版更加要睇埋1
因為kyle resse原本有戲份

2已經完整講左 自己個仔 send老豆番過去保護老母
同skynet點出現

如果一定要1/2禁睇

睇starwar係咪一定要1/2/3/4/5/6順序睇？
唔可以只睇4/5/6?

同數碼暴龍一樣成鳩日reboot, 上次5唔係話開新三部曲咩做咩又reboot 多次

係咪得我覺得第三集都好睇

我覺得第4集好好睇

同spider man一樣，版權問題，reboot到冇人睇為止
今次故事由老占寫番，希望冇伏

始終唔係佢執導

同意

其實T2已經完左，之後所有都係嘥鳩氣！

A transgender terminator? Skynet's infiltration level just skyrocketed!

會 黑人第一個死

右邊好大隻

睇左之前5集
個人認為好似無野搵野作咁
唔夠當年第2集咁好睇

同侏羅紀公園一樣，越出只會越差

有無人同我一樣最鐘意2018 果集

好怪 大場面都無經典bgm

原來西后同龍母都做過Sarah connor

第二集成年john好有歷練feel，5個位做唔到

細過睇T2 覺得佢係世上最型最靚仔
人生有時既反差真殘忍

RDJ 最道友時都無走過樣.....

呢個真係無得救
肥到

咁你都啱

同埋成條trailer最吸引都係Sarah
其他插啲女角落去就係好左膠同女權feel
為最近既trend夾硬插班女落去
屌你老母停啦好嗎
有啲片本身就係為男人而設
女人扮Terminator本身就唔吸引
你睇T3 就知，俾人笑到依家
依家仲要唔知有冇John
唉，希望唔好爛

又玩爛個系列

Cersei做過電視版Sarah connor應該無乜人睇過
我就係AXN睇過一集
講佢地係現代要保護某d人唔好俾未來機械人殺害
因為呢d人係未來會因保護john而死

明珠台以前做過，不過好多設定同電影唔同

電視版淨係記得Summer Glau好索

算尻數啦，咪撚拍爛佢好唔好

電視版其實都唔錯
Summer Glau嗰陣真係
依家係唔係退咗喇？

其實好多唔同版本 曾經出現過避免被偵測 用陶瓷做骨架嘅機體

當年靚仔到

米7肥佬～

T888～ 殲滅者同人類 交配

幾有趣呀～全部睇晒

個bgm j死人

兩個廢老救地球

嗱嗱臨去NETFLIX睇返第五集先
BTW, 原來女主係龍母黎架

遙控搵返自己個身 幾搞笑 ～

其實上集都無乜野，州長又有upgrade，係個john選角柒姐，又reboot想點，btw今集仲有無州長？無就唔睇喇

其實拍翻空白果幾部份咪得
Rebot乜9
淨係拍核戰後人類點樣變反抗組織都夠

第四集嘅續集
Batman 繼續做john

預告咪有州長囉

扮緊工睇唔到

第五集其實唔係老屈john做奸角其他幾好睇
Emilia 做 young sarah 入型入格
同州長關係又過癮
Kyle 都演得唔係差
重演舊作經典位又正

係john真係搞砸晒

去到預告尾先出場，睇漏唔出奇

佢反轉咗件衫？

尋日著完出面今日反轉就當新衫夠環保唔洗衫

已解決～

最後阿諾唔係fight alone果幕好感動

當年西后做The Sarah Connor Chronicle果陣都幾好J

套野唔差，不過好似冇咩budget拍咁
中間好拖

笑到仆街 Edward Furlong 當年拍T2 真係好靚仔，大個咗變到又肥又柒真係好可惜 Macaulay Culkin 又係咁

仲有星球大戰, 變形金剛, 悍戰太平洋, 地球反擊戰

經典 拍到變爛片

但出左唔夠五秒...........

2個都衰吸毒

4/5（除ending)係ok
只不過票房問題

同期007更加悶，但票房高，越出越有

今集又玩追殺。。。咁同T3有乜分別

我寧願要T4後續

Tv其實係fans向作品
可以當同人咁睇
雖然劇情同電影冇咩關係
但豐富左個世界觀/設定
當然有啲設定純粹係腦補

寶貝智多星呢幾年已經好左好多

係差康約翰

今集trailer 都無當年第四第五集咁期待

玩頹風 走第4集風格

估佢唔到

咁就有啲睇頭

2係好過1

Sarah 個張幾正

salvation幾好睇喎

呢個預告唔係好掂
隻T1000個樣唔夠奸啲cg又流流地

其實睇見班耆英皮包骨咁打嚟打去真係會好睇咩

係未上次瀨嘢爆曬劇情,
所以今次特登留力

冇撚嘢呀 口碑007越黎越好啦悶

2係一代經典喎

我都係想睇genesis多d 想睇佢之後會點作 同埋都睇到製作組有心機寫